[Uaena] IU 討論區 (7) - Can‘t Love You Anymore

IU 正規四輯 CB 大發

Paletta (2017/04/21)

先行曲 밤편지 (Through the Night) (2017/03/24)

MV Teaser

MV

IUTV - MV Making of

先行曲 사랑이 잘 (Can‘t Love You Anymore) With OHHYUK (오혁) (2017/04/07)

Teaser

正規四輯收錄曲 잼잼(Jam Jam)

Teaser

李知恩（韓語：이지은，英語：Lee Ji-Eun，1993年5月16日－），韓國女歌手，出生於韓國京畿道廣州市。音樂類型以節奏藍調、民謠、民謠搖滾為主，風格以抒情為主。於2008年9月18日的Mnet《M！Countdown》節目出道。2009年，重新以藝名IU出發。

藝名：IU（아이유）
本名：李知恩（이지은）Yi Ji Eun
出生日期：1993年5月16日
身高：163cm
血型：A型
星座：金牛座
興趣：讀書、唱歌、跳舞
特長：吉他、唱歌
喜歡的食物：生魚片、mattang
喜歡的演員：姜志奐、鄭在泳、韓智敏
喜歡的音樂家：金泰宇、Gummy、TAMIA
圈中好友：Luna f(x)、 朴智妍（T-ara）、劉仁娜
理想型：太陽（BIGBANG）、童顏，有幽默感，認真時認真（於英雄豪傑中所說）
經紀公司：Loen Entertainment
曲風：R&B、POP BALLDE、SOUL、SOFT ROCK
學校：首爾同德女子高中
非官方粉絲名稱：Uaena

出道至今所有專輯及主打歌

正規專輯

Growing Up
Boo

You Know(Rock ver)

Last Fantasy
You & I

You & I (performance ver.)

Modern Times
The Red Shoes

The Red Shoes (performance ver.)

Modern Times - Epilogue
Friday

迷你專輯

Lost and Found
Mia

iu...im
Marshmallow

Real
Good Day

Real +
The Story Only I Didn't Know

The Spring of Twenty
Every End of The Day

Chat-Shire
Twenty-three (스물셋) MV

2015 SBS歌謠大戰 Twenty-three 舞台

MelOn Premiere Showcase - IU

Special Clip

Knees(무릎)

Zezé(제제)

The shower(푸르던)

Remake Album

A Flower Bookmark
My Old Story

Meaning of You

Remake Album Teaser

其他單曲

Loen Tree Summer Story
Sea of Moonlight

HIGH 4 with IU
Not spring, Love, or Cherry Blossoms

Ulala Session X IU
Summer Love
(Official Audio)

god feat. IU
노래 불러줘요 (Sing For Me)
(Audio)

IU(아이유) x 서태지 (SEOTAIJI)
SOGYEOKDONG(소격동)
(IU Ver.)
(Driector Cut)

마음 (Heart)
(Audio)

日本單曲

Good day Japanese Version

You and I Japanese Version

Can you hear me?
Beautiful Dancer

(Fancam) Beautiful Dancer Live - First Fanmeeting in Japan

Monday Afternoon

其他好歌 / OST 推介

Only I didn't know(나만 몰랐던 이야기)

Bad Day (Encore Concert)

Nagging

Some Day

Rain Drop

성시경,아이유,그대네요

내 손을 잡아 (Hold My Hand)

여자라서

사랑을 믿어요

첫사랑이죠 (First Love)

Fifth Finger (다섯째 손가락)

잊혀진 계절(Forgotten Season)

Beautiful Song

Uaena Song - IU's 4th anniversary gift to fans

豆芽之歌

12월 24일 (D.ear Cover)

SBS 綜藝節目 <拜託爸爸> 主題曲

IU’s all kill & perfect all kill 2010 - 2017

Dec 2010 - Good Day

May 2011 - Hold My Hand

Dec 2011 - You & I

May 2012 - Peach

Oct 2013 - The Red Shoes

Dec 2013 - Friday

Melon Top 100 上榜周數最長歌曲 (96周)

May 2014 - My Old Story

Aug 2015 - 이유갓지 - 레옹

Oct 2015 - Twenty-three (스물셋)

March 2017 - 밤편지 (Through the Night)

劇集

Dream High (主角)
飾演金碧淑

Dream High 2 (客串)
飾演金碧淑

蠑螈道士和影子操作團 (客串)
飾演李知恩

最佳李純信(主角)
飾演李純信

漂亮男人 (主角)
飾演金普通

The Producers (主角)
飾演黑面冰山公主 Cindy

月之戀人 - 步步驚心：麗 (主角)
飾演解樹

綜藝節目

英雄豪傑

金妍兒的Kiss&Cry

Running Man E43/E77/E96/E97/E168

無限挑戰 - 嶺東高速公路歌謠祭

花樣旅行

主持

人氣歌謠 20/03/2011 - 28/07/2013, 共2年4個月, 成為目前《人氣歌謠》擔任時間最長的MC

廣告代言

S-OIL加油站

Mychu糖果

Samsung Galaxy S Hoppin

The Saem Harakake

呼嚕嚕刀切面

Home Plus

Bulgaris CF

Samsung Wave
Ep 1-1

Ep 1-2

Ep 2

Ep 3

Black Sin Cup' Ramen

Lemona CF

le coq sportif

Mexicana

2014 MexicanaCF

CF Making Film

ISOI CF

SBENU E-Line CF
Candy Candy you are my candy

罪大滔天 CF playlist

真露 CF playlist

演唱會

The 1st Korea Tour concert - REAL FANTASY 02/06/2012 - 15/07/2012
The 1st Korea Tour Encore concert 22/09/2012 - 23/09/2012

2012 IU Friendship Special Concert Autumn 17/09/2012

The 2nd Korea Tour concert - Modern Times 23/11/2013-01/12/2013

2014 IU Modern Times Showcase in Hong Kong - 23/03/2014

2014 IU Small Theater Concerts “One Step Closer, Just That Much”
22/5-25/5/2014, 29/5-1/6/2014
演唱會收入將會捐出給予歲世越號沉船事故家屬

小劇場演唱會官方 YouTube
My Old Story

When Love Passes By

Friday

小劇場演唱會飯拍 YouTube
기차를 타고

별을 찾는 아이

연극이 끝나고 난 후

복숭아

봄 사랑 벚꽃 말고

演唱會

2014 VIBE & IU 'Someday in August’
23/8 - 24/8/2014

2015 I&U in
Hong Kong - 21/10/2015
囍帖街

The 3rd Korea Tour Concert - Chat-Shire 21/11/2015 - 13/12/2015
The 3rd Korea Tour Encore Concert - 30/-31/12/2015

아이유 [스물네 걸음 : 하나 둘 셋 넷] - 03/12/2016-04/12/2016

IU 24 Steps in Hong Kong - 16/12/2016

IU Instagram

@ dlwlrma

舊Post Link:

[永久置頂] IU 出道六周年大米應援

感謝已集資大米應援偽飯

1.Blanc_1664, 2.上高登的理由, 3.noeYiJiEun, 4.哎呦
5.HaUae-da, 6.恩恩向榮, 7.粉熊的夙願, 8.好樣
9.用花整書籤, 10.摩登時代, 11.輕本皆人, 12.伯母是無罪的
13.頑皮, 14.傻更更曬你冷
一個屬於高登 Uaena 與 IU 既美好回憶...

留名等聽新歌

留名等新歌

留名

新post留名
坐等娘娘回歸

今日首先行歌無 MV 喎

唔係掛

無啦.. 淨係出音源...
唔好辛苦娘娘拍MV啦...

新post留名

冇mv 咁5點去邊聽

應該Apple music 都會有？
好似上次咁

無mv係咪快d上榜？

170407 韓網報導
IU 時隔3年半的音樂節目舞台
相關人員表示IU此次回歸將積極參與音樂節目打歌活動。所屬社Fave娛樂也表示目前正積極與各大節目協調安排中。

娘娘會積極參與音樂節目

娘娘所謂既積極最多咪就係打一兩個禮拜歌...
跟住收工係咁先

上節目已經好積極啦

好耐冇留過名

有冇問過香港有冇得訂新碟？

3個鐘咋

出咗消息先再訂都未遲啦，唔使咁心急

我個朋友係韓國預購左，我嚇左跳

留名聽新歌

報到~~

會唔會六個榜都上齊去...？

夜信上返音源榜第一
準備自己打自己

仲有二個鐘

Ig條片都好聽

真心唔求多啊
打兩個禮拜我都滿足
不過我覺得唔止既

倒數一個鐘多d

上四大就正常既...
the show, show champ 呢D...
唔好阻住娘娘食飯啦...

24mins

寫生本應該會上啩

夠鐘聽新歌

有冇link,唔記得melon acc

我都冇

今日MB 一位候補喎… 有冇機呀…

新飯留名

係咪呢首？

Apple music有了

Apple music又幾快有

molamola...

好感分同放送分都輸好多
但Highlight我都好鍾意
唔緊要, 娘娘留番正本戲再來過

我搵唔到既

.... cant love u anymore
老老豆豆聽完我自己覺得麻麻地
可能因為比jamjam影響左

0分果個係銷量分?

係, 冇實體銷量其實好輸蝕

有個0字出現喺娘娘到真係唔好受

讓左成900幾分

唔怕! 之後就會現真張

唔好咁啦… 又空降又破頂…

果然係娘娘

好正

幾鐘意佢地兩個對唱果part

moov又有了

KKBOX出左啦

今個月melon真係抵到爛

lm

整條娘娘位置Q丫唔該

娘娘表示頭二輕鬆啦！
到出正規嗰日會一至十洗晒

正規唔止十啦

實時all kill
monkey 又搞咩

monkey 有榜 ichart 無show

又係馬嬲仔搞事

LM

Lm

又來制霸

今次大家反應冇咁熱烈咁

一來冇MV
二來首歌唔夠Through The Night尾機

又嚟洗榜...

先行曲第二／三週再讓馬砲，係咁上下...

馬房大熱位置Q，派彩$10.1...

可能真係因為封夜信先入為主覺得冇咁特別啱口味

冇計啦,娘娘呢類抒情慢歌係佢強項

有冇機會捱到4月21整條娘娘三重彩

瞓完一覺，Melon又響山頂...

monkey仲係 repair

四重彩都隨時有

我都覺得夜信係好聽D岩口味小小
第一次聽新歌 聽到吳赫個PART比佢把聲嚇親
佢把聲都幾清下

好想買娘娘隻碟

韓仔好鍾意首新歌 ...

新歌好聽 但夜信更正

新歌聽左2次冇聽.. 都係聽返夜信算

loop左幾個鐘

娘娘又出千字文…

呢首覺得幾特別...吳赫同師太兩把聲contrast好大，夾起嚟好有新鮮感~

差首edm

娘娘拍一個MV既相已經夠出本photo book

反而覺得上次唱吳赫果首仲正

娘娘部電話收收埋埋應該唔少

果啲係軍糧來架
咁易拎出來架你估
到我地餓死就出一兩張來吊住我地條命

不過呢排糧餉都算唔少...

娘娘四月打仗喎
梗係派多啲軍糧穩定軍心

今日繼續一位集氣

串Q

三家撼，有少少機會噃~

先行曲一位粗卡

中間果隊乜水?

highlight BTW一位粗卡

掂~~
咁個勢就 fit 晒，無得彈~~

讓4成拎第一係咩玩法

娘娘一位好波
前哨戰先贏一場

即係要準備銀彈了

一位粗卡

話時話，響網上面見有外國人講起，話上禮拜人歌師太條數係只計頭三日，所以先輸。唔知堅唔堅~

又：人歌開榜幅圖，入面惠利個樣有啲灰...

又黎唔打歌一位

耀燮好似幾開心 仲慶祝左一下
記得佢以前係iu fans 黎 唔知宜家仲係唔係

人歌都係由星期一開始計數
所以上星期就計咗24-26呢幾日

三日咁大把都有七千幾分...

ichart 個monkey repair 左幾日, 無情白事食左我地幾十個AK
雖然唔係真係咁介意, 但總係感覺好唔抵

Melon Radio 中字

娘娘好得意
宜家好期待13號有第二次radio

其實個節目都唔錯,都唔會悶,幾好笑,得閒可以聽下

All kill了 今晚又pak

其實ALL KILL左好耐 佢宜家先出到咁解

無難度……

第二果首係咪 all 2nd....

有2有3有4咁啦

娘娘

單Q返嚟，派彩$10.1...

00027

sportify今次快手左

釜山哥同EXID都出咗，似乎唔算好大威脅。係得釜山哥有兩個榜實時一位，此外無咩特別...

新歌mv 發生咩事

乜料呀… 搞d咁既嘢呀…

發生咩事

個MV咩事

其實新歌故事,旋律幾正, 兩把聲夾起黎又幾有新鮮感. 只不過through the night太尾機先比下去

如果呢張專輯真係大部份跟IU意思做既話
姐係話佢好鍾意呢D農村風格既生活

過慣咗退休生活係呢D 風格架啦...

個mv

笑左

好raw好有style
唔算太造作

個MV做乜鳩

(偽)MV...

娘娘宜家製作上都幾大自由 任佢玩咁

其實索性將嗰條剪夠完整成隻歌，當正規MV出，咁又話唔埋可以食多個一位...

又：啱啱先知原來李海莉後日SOLO debut...一向出名唱得加埋做完兩任歌王，應該都係音源大敵鳥。

00028 想唔想俾娘娘打呢～～

係....我仲 loop 緊 through the night

咩嚟

showcase...
要melon mvip or vip 先有得抽

IU回歸大顯音源QUEEN之實力，先行曲《愛要好好的》公開后攻佔各大音樂網站，引領歌壇新風潮，她也向粉絲直接表達了感謝。

IU在自己的官方俱樂部中寫道：“大家有聽嗎？都已經過去2週了，出了第2首先行曲了。《愛要好好的》是這張專輯中最先出來的，作曲家先生完成創作、填寫了副歌歌詞后，我首先想到的就是吳赫。我倆是同輩，而且都很固執，合作期間一直吵吵鬧鬧，不過過程卻很有趣。”

IU還表示：“《夜信》比較大眾化，接地氣，而《愛要好好的》就像我之前說的一樣，是一次小小的挑戰，粉絲們還不熟悉我的R&B風格，很擔心大家會不會接受，歌詞也很直白，連我自己都覺得公開在《夜信》之後會不會很生澀。公司內部也覺得《夜信》比較大眾口味，決定把《愛要好好的》當做一次嘗試，沒想到大家這麼容易的就接受了，很開心，也很謝謝大家。”

4月21日，IU就要發行新專輯的主打曲了，對此IU也有話要說，“主打曲候選有兩首，現在還很糾結，早上覺得這首不錯，但到中午就覺得另一首比較好，到了晚上又不一樣了，深夜又換了個想法，啊，好難選啊...時間好緊迫，不過反過來想是因為好歌太多了才難以做決定。”

連IU自己都糾結的好歌，就讓我們一起期待吧。

主打

使乜揀咁煩呀，雙主打咪算囉

連IU自己都糾結的好歌，就讓我們一起期待吧。

主打 [/quote]
使乜揀咁煩呀，雙主打咪算囉 [/quote]

瀨尿牛丸...
不過雙主打響榜會唔會蝕章少少？互相攤薄0架噃~

使乜揀咁煩呀，雙主打咪算囉 [/quote]

瀨尿牛丸...
不過雙主打響榜會唔會蝕章少少？互相攤薄0架噃~
[/quote]

PAK自己
一首一個星期
當打和啦

瀨尿牛丸...
不過雙主打響榜會唔會蝕章少少？互相攤薄0架噃~
[/quote]

PAK自己
一首一個星期
當打和啦[/quote]
唔好呀 hyukoh 都出碟 頂唔頂得住

瀨尿牛丸...
不過雙主打響榜會唔會蝕章少少？互相攤薄0架噃~
[/quote]

PAK自己
一首一個星期
當打和啦[/quote]

有聲po...

PAK自己
一首一個星期
當打和啦[/quote]
唔好呀 hyukoh 都出碟 頂唔頂得住[/quote]

佢好似是咪唔會上電視打歌嗰啲？係嘅話應該不至好大影響...啩。

忽然間好似全世界都四月開工咁...而且側晒去non-idol嗰邊...

娘娘小心d

你地啲quote亂哂
雙主打要真係好有信心先得
aoa之前玩雙主打，最後另一首主打差到冇影，如同虛設…
不過娘娘本身有保證，就算玩都應該問題不大

娘娘表示雙主打咁辛苦 不了

撳錯嘢...

學你樓下位巴打話齋，雙主打=唱兩首，好攰，所以我哋都係唔使FF鳥...

雙主打太霸氣, 唔岩娘娘風格, 陣間俾人批鬥就煩

另一首應該都會出係呢隻album度???

是日新聞

呢個世界真係好多癡線佬....

黐線過香港呢邊好多...

show champ 竟然有份爭？！

娘娘連 show champ 都唔放過呀…

一位粗卡

條友仔放棄治療

一位.....輕鬆啦

竟然第二個一位落袋...拜服~~

話時話，響Show Champion拎到一位，會唔會真係畀倨薄面，正場上去一次？

派糧喇

嘩呢張
鄰家feel

有冇癡線佬要買返件黎著下？

3百幾蚊一件 ?
為娘娘可以去到幾盡?

唔怪得uaena巴打改左名
red velvet終於出粉絲名

好難得垃圾$M 肯俾個飯名架....

個名好似有少少怪

但係又幾好睇

正想問U巴做咩改名...宜家知點解~

頭先又撳錯掣...

孤兒仔有個名就算啦... 唔強求咁多啦...

好難發音下...

叻啤粒...

簡簡單單 cupcake 咪算囉...
隊名已經無人識讀架啦...
仲要改個同隊名差唔多咁撚難讀既飯名...

證明娘娘好鍾意擺呢個 pose...
由細擺到大....

邊個三四點都唔訓仲up相呀…

嘩屌！
post 錯！

邊個

ig新圖真係世界級

應該係唔知邊隻啤啤，啩~

我

其實只係一張風景相...
係我得閒扮下偽文青舒發下啫...

主打係2號？志龍都幫手

我都見到...

今次似乎唔客氣唔手軟，在商言商，主打歌擺大個頭去到盡...

今次4輯落足料呀…

GD

洗榜戰鬥力好強

上次有Zion.T
今次有GD
都係歌謠祭啲人

娘娘再加GD...
未聽都知已屌打世間一切....

夢幻組合

得罪都要講句...
今次邊個撞正娘娘CB 都真係嘥9氣...

娘娘今鋪真係毫不留情
不過我鍾意

好期待

補番張圖
不過大家應該都睇左

唔打歌拎第一無難道

2，10雙主打？有顏色

好似係雙主打喎... 第十首都係...

有冇人有IU果次無限挑戰之後慶功宴食飯既圖
突然有D野想搵搵

雙主打

張相係有D 咩點樣架？
你咁講好難搵喎...

咁講下次會唔會有JYP？

主打原來仲係娘娘包辦哂曲詞

唔知點解唔係咁想娘娘同JYP合作....

果然係揀唔到就索性唔揀...

一陣又 J Y P !
真係死比佢睇

開頭定結尾係唔係都整嘢「JYP」出嚟，好硬gag...

唔知
淨係記得zion t上節目講過話個個圍住IU食野咁
純粹好奇,想望兩眼

娘娘當初仲要比JYP放棄過…

突然諗起之前公海有條友話娘娘大不如前
隨時畀某女團偷雞

有時諗，如果搵個綜藝節目，搵一大班曾經畀JYP放棄嘅 idol 上嚟同佢「詳談」，會有幾過癮...

結果先行曲一號都已經兩冠...怕且嗰位仁兄應該潛水好耐鳥。

真係估唔到g dragon都幫埋手。
又吳赫又gd。今鋪都冇咩懸念

盡訴心中情
有時JYP係睇人方面真係幾差
流走左出去果啲都成材

便利店偶遇

想問下隻碟團購幾時開？

留名先

唔使咁心急，碟既嘢唔使怕無
準備定你地個銀包啦！

唔知今次有幾多款poster 呢

感覺係佢好清楚自己要搵啲咩人、開啲咩團、行啲咩路線...但亦因為咁，fit唔到入佢個好細嘅paradigm入面嘅話，佢就唔當你係人才／唔識用...

又，今日原來 Zico CB...

所以講得好啱
而家成左材果啲人如果繼續響JYP好大機會冇而家咁成功，因為唔啱大猩猩套方式，最後可能比佢投閒置散，就唔會有而家既娘娘
老老實實我好想娘娘之後再同Loen續約落去

睇個款都會啦

iu+gd
屠龍刀+倚天劍

娘娘準備開十重彩

咁樣合作法真係遇神殺神，遇佛殺佛

無得駁…

請問IU有無其他歌係同 cant love you anymore 差唔多feel?
第一次聽就鐘意左

glasses同between the lips算唔算r and b

就快cb

又有一段仔teaser 係舒情歌

好靚

秀腎…

抒情慢歌啊
最期待既抒情慢歌啊
得幾十秒都已經覺得好正

好正呀

填表1隻

填表兩隻
一隻唔開一隻睇

下個禮拜都CB 啦...
開得黎都差唔多

多謝各位支持

咁快手呀！

填咗一隻...但諗下，有啲巴打要多隻，一隻擺一隻睇／聽，似乎重醒~

一隻聽一隻儲係正常

Uaena士兵們全面進場

收多隻開心啲既靚靚仔仔
有時有巴打錯過左都有得幫下手

表已填,麻煩哂U巴開團

唔該哂

U巴冇得輸

話說今次有冇啲特別版之類?

應該得一個版本

做開咗就要做落去
無理由要各位巴絲打跟某站買架嘛

癡線佬使唔使斬咗隻手落黎

根據過往經驗1隻夠啦，等特別版先allin

呢句啱
如果U巴唔開寧願出街買都唔會跟某站

我都好少可買碟買兩隻
除非有簽名版就會買多隻

兩首主打都未有teaser
唔係主打都咁正

已填表

係form吖 係form吖

In U巴 知恩 We Trust

2隻

針

訂左1隻，差過數

通常一隻幾錢左右

我寧願去信和算 打死我都唔跟

modern time果次要百幾

首選U巴 次選信和/出街買 冇第三選

上返韓網買公價都要 16300 won, 大約115 港紙左右...
信和價我估百五左右啦

話說見到某站講用順豐到付要俾多五蚊包裝費...

之前寄過咁多次順豐....
櫃位條友幫我入埋盒包埋膠都無收過錢...
真心想問下收多人呢五蚊做乜9 ....

果然係商業奇才... 尾得就尾...

郵費另付？

到付喎，收件人收到件先俾錢架喎
做乜要俾多五蚊某站所講既包裝費？

上次我寄DVD 到付俾巴打順豐都無收咩包裝費...

郵局買個有啪啪紙既郵包都叫講得通

邊有包裝費呢樣野
Bubble紙都唔洗收錢
佢好明顯生安白做

算啦唔好狙擊另外果個站啦

五蚊雖然唔係咩大數目... 篤串魚蛋都唔得添...
但係寄到付順豐都無收我D 咩包裝費之餘仲幫我包埋...
咁做乜要俾先...
唔想人狙擊既就唔好做D 7事出黎先啦...

咩節目

出奇地信和價比想象中平
朋友收咗貨再講

walkin 價同預訂價係唔同既...
信和預訂既話的確算係做得平...

係信和買碟買左好多年
經驗話我知預訂同walk in係差十蚊

點止啊, 我果日買photo book都差左五十

唔止十蚊啦， 同自己上網訂個價好貼

有預感可能會好似modern times咁之後先出特別版。買住一隻先

好平的

U巴我岩岩發現用錯左mailbox send張入數紙比你
使唔使用番google form個email send多次比你？
萬分感激

填多次喺其他意見嗰度寫返話改 email 啦

我指碟
你幫襯邊間先, 我係sky買, 預訂同walkin價次次都係爭十蚊

已填，thx

form已填, 聽日入數

依家好想iu離開南韓一排

離開都無用，呢個世界太多癡 線佬啦…

娘娘同仁娜拍CF

1:09果段笑死
佢兩個真係好死黨
老老實實根本睇唔出劉仁娜已經成三張半

Form 已填
今晚入數
感謝巴打

南韓咩事?

可能打仗咁款，美國同金三世開片...

結婚個到好笑
幫手唱祝歌

U巴
我第一封email又唔記得左加相
第二封回覆補上左

Form已填

今晚入數u巴

U巴
尋日填左表但今日唔得閒
聽日一定入數

其實唔急啦，截數前入俾我就得啦

啱啱send咗電郵，不過send咗兩次...頭一個漏咗入數紙，第二個補返。

素顏。好掂

劇入面應該都有化淡妝 不過娘娘係天生麗質既

成套野睇住佢由精靈樣變殘樣病樣
正常變殘廢
柒頭光宗

近排無聊都重睇左一次

想重睇dream high, 但好難搵中字

線上無中字睇咩？

00029仲差五日就出新碟

自膠 係dailymotion搵極都冇 依家google倒喇 慢慢煲先

岩岩過數 而家先回家

係未你啱啱三點幾 send email 黎？

btw, 覆埋你先

有

u巴份form 係咪打錯album名
btw 不在港 起碼要星期一先搞到

好有耐性 睇完一次唔想睇第二次

睇左幾次
套野節奏幾好廿集岩岩好

噚晚有巴打講開 DH...
我好快咁飛咗一次黎睇

唔該晒巴打…

0416新相

無知一問 咩意思

佢哋嗰邊「世越號」沉船三週年，悼念po嚟~

無法處理此戶口的交易？ 冇入錯
用hsbc存款機

係咪要用恆生機

入左了

唔好入錯其他站戶口喎

唔會既

幾號cut

19 號我 cut 架啦... 而家仲有時間既...

娘娘隻歌又默默咁上番ichart 1位

娘娘真係玩足成個四月....

數已入, send左email喇

我之前係開住倍速咁睇

開倍速應該3日睇哂純信

五十幾集
其他都係得個十幾廿集
咁計一個星期唔使就睇哂啦

想當年一個禮拜追兩集 live 黎睇...
之後都無乜點翻睇過...

返黎過一次既得DREAM HIGH
之後而家公司間房D人一齊睇步步驚心
係房部大電視睇

每次見到橢圓形既鏡前面影相
就會諗起貞子套戲

今次冇email收 係咪正常

你有冇send 錯呀？ 我通常好快覆架喎

唔知係咪快歌做主打呢

teaser得幾秒好難估

IU 以前講過主打用輕快既歌會紅啲

反而我好期待最後果首慢歌

差唔多係行規嚟...就算唔跳舞，都唔可以係慢板。如果慢，就要有爆／喪叫位...

最近teaser 好似比hyukoh感染左咁

iu走懷舊風喎。不過其實之前花書籤都係咁啦。其實唔出奇。佢中意舊野好似係

今次條片
果種特登用4:3 低解像度+雪花既風格, 勁似hyukoh 首come and goes

唔知首主打又玩D 咩啦...

懷舊風正啊

俾娘娘西臉唔知點解好治癒

如果唔係拍 producers 既話...
應該無乜機會睇到娘娘西面...

再填過啦唯有

「十全大補湯呀~~」

短髮點西都唔夠producers入面勁

u巴想問下訂碟幾時截？

19 號截架啦...

都仲係冇mail
u 巴收唔收到r字頭212既gmail登記

我淨係搵到你上次訂 PB 個email之喎
你有冇send 錯呀？
iuaenahouse@gmail.com

娘娘終於肯上台打歌啦...
今個禮拜日人歌...
果然係要搵返主場做初舞台...

打邊首主打先

等咗4年嘅回歸舞台

第一個禮拜可以打兩首...
應該兩首打晒唔使煩

原來段新聞仲有講...
今次CB 暫時無計劃上任何綜藝節目....

班飯慘啦...
睇人歌預錄既話又要凌晨三四點喺SBS 出面等啦...

咪住
唔係填完google form會有封自動mail確認?
跟手reply果封連附件圖咩

辛苦係值得

填完表之後 email 係要自己 send 架喎

頂自膠 原來係直接自己sd sorry

媽 好柒

之前班人話iu要避開某女團所以4月先至cb
結果某女團5月cb，真係唔知點啦

某女團近月尾(好似係)

老是常出現

宜家邊個避邊個

咁講真... 娘娘今次落足料CB... 乜團都要避啦...

唔係架
有啲人覺得佢地愛團可以挑贏娘娘機嘛

Hyukoh、GD、秀腎......齋睇名都嚇死人

iu過氣喎要避開某女團cb
結果真係肉酸，自己燈自己愛團

gd呢個我好期待我好耐以前已經ff佢兩個有冇合作空間
btw如果呢首會上台唱live，我估可能搵其他人頂gd個位？

首週打歌可能會搵人頂
之後就可能直接播出來算
始終我都覺得請GD同台live機會都好微…但初舞台係YG歌謠…都話唔埋

真係睇人情牌夠唔夠做先至請到同台
其實覺得佢兩個唔係太熟咁，唔知點解佢搵到gd合作
搵秀腎我反而唔驚訝，畢竟合作過幾次

唔使諗打歌有GD...
已經講咗無...

多謝U巴解我地困惑

之前歌謠祭gd同朴明洙唱花天酒地都搵iu代bom。我見歌謠祭班底都有互相合作。zion.t同gd都有。你話iu搵太陽合作就奇怪者。gd唔出奇呀

iu同太陽點解會奇怪尷尬就可能真嘅

果次歌謠祭g-dragon個look幾順眼

就係尷尬先奇怪呀嘛。之前歌謠祭都冇乜兩句

搵下有無人幫手入先 有野整緊唔係香港

幫你入唔係問題 但係info個度打咩好

你幾時返呀？
send 個 email 黎講聲返到黎再補入俾我啦...

應該都差唔多月頭先返 我後補比你啦
我email你先

Thank you
不過應該唔洗 我後補

Iu rap

IU又出teaser

有機會係主打

正啊

有少少似secret既曲風

[Teaser] 아이유(IU) _ 이름에게(Dear Name)

係主打黎
好正呀 最後果幾秒
이름에게

好正 又一首正歌

主打一下愛上了。個旋律好正

滅絕神劍儲氣中

唔知係咪因為女神公佈咗分手。諗緊隻碟個主題係咪講佢自己。d歌都似成個愛情故事嘅起承轉合。

我覺得類似姐撚首"愛你沒差"個類抒情搖滾

睇過今次啲先行曲咩走勢，已經心中有數：女團可以撼佢，至多都係兩個，而且認真，唔包撼贏...

聽嗰一小節，似係慘情嘢...SOLO歌手典型武器~

痴線
由純音樂轉入人聲果下真係起哂雞皮
上隻碟冇乜慘情歌, 今次滿足番哂

愈慘愈好

仲有兩日
好滾動好期待

幾點出 ?

照舊六點出歌

重有兩日...好期待到時出嚟反應點~

一至十位洗榜... 完

十連環

好似係今晚截，訂碟既記得過數

入左數但張form冇左 睇唔到email要打咩

名, 電話, email, 入數紙

十一點前send 埋俾我計埋你啦

send左 感謝

希望今晚再出teaser

已出

有少少twenty three既味道

突發

想做個石像

I'm twenty five

訓醒8點 有冇巴打知信和邊間有新碟訂？

正路果幾間都有啦
mini ,sky, 地庫電梯口, 都係呢幾間

做乜突然間咁多嘢睇...

癡線佬出現啦...

我唔明，iu24歲生日都未到，就已經話自己25歲，做乜事

韓國計大一歲架 都就到25啦

韓國好似唔知點計會大d 好似係

佢計虛歲

韓國係計大一年
所以今年係 25 架啦

韓國年齡(Korean Age)及國際年齡(International Age)的分別。

原來韓國年齡的計法很特別：胎兒在母胎中己開始計年齡。即是BB一出世，就已經一歲，跟著每到新年，所有人都會長大一年。

那麼12月31日出世的孩子，到了一月一日，便已經兩歲了？！

雖然出世只有兩天，在International Age(國際年齡)來說只是0歲，但韓國年齡已是2歲。

痴線,超似

係似但都仲分到

記得之前IG有個韓妹影到一模一樣樣咁濟

韓人傳統，計歲數加一~

以前IG 嗰個似好多...
而家呢個未算好似

最後長髮嗰張易分啲，頭三小張短髮嘅真係勁似...

啱晒俾你地班癡線佬FF 下...

口[img]
你講呢個？

而家唔似啦，幾年前似好多

之前未轉髮型似到九成

佢D 舊相好多都 delete 晒...

快啲key自己樣上去

左中同左下反而有少少似秀智...

即刻有其他團po嘅風味...

唔需要咁細分...
癡線佬個個 post 都會有

突然發現娘娘嘅手指好得意等cb等到開始有d痴線

三小卡咁多謝呀…

對小卡冇乜愛

今次好多料

娘娘係好有良心... 小卡一隻碟三張唔使抽...

知道poster 係乜樣未

隻碟包裝係長身?

一人女團唔駛抽卡萬歲

娘娘會上 sketchbook 喎

柳熙烈咁鍾意娘娘，點都要俾面佢亮下相啦

呢度有冇耳機jj答下我啲疑慮

有料既係唔使靠抽卡多封面黎谷銷量

又送photobook,好重料

呢個節目真係好耐好耐冇返過去
算係"好頭好尾"?

鷹眼要出動

一人女團有34P其實算多

咩尾 娘娘係唔會有盡頭㗎

U巴團係咪cut左

噚日 cut 咗啦...

咁出信和買算

我想做石像

出音源第一首想聽到係jamjam大家呢

都係想聽咗主打先

Why not both~

屌 太忙唔記得左落單

等cd鋪出

去某首站買啦，人地都未截

我都慣左落cd鋪買

Jamjam迷幻feel

咪玩喇

有冇教學點樣可以聽日第一時間聽到音源好想一收工就瘋狂loop

想快既就整返個 melon 啦

Testing...
唔知點解po唔到...

係時候上水啦

今個禮拜人歌 cb stage 打兩首歌再加一位候補
밤편지 加主打

倒數倒數
仲有六個零鐘
香港時間五點鐘嘛冇記錯係?

其實五點仲未放工無得聽住...

娘娘表示係時候要開工啦

想聽dear name同ending scene

今日我都無乜心機做嘢... 快D 過埋呢幾個鐘啦...

今晚應該會訓唔著係咁loop

無melon都要等今晚

感覺dearname最正
唔知會唔會再有首last fantasy咁既作品

衝返屋企等睇showcaase

等新歌

IU 個52好正 話中意omg

招呼下班傳媒先

Two hours

娘娘今日狀態唔錯

行圈走勢唔錯，識得擺pose，狀態冇走樣，更進一步

有冇網址可以播住live...

準備陣間五點洗榜

睇live 要用 melon, aztalk 或者 kakao tv

kakao tv 同 melon 好似有得用 PC 睇

kakaotv 有app唔知得唔得

願聞其詳

岩岩行過cdwarehouse 唔見有

實體碟要到25號先出呀...
今日係出音源咋...

係咪有人話訂唔到
其實我訂多左隻

你肯定係大戶黎

某站有30秒頂住先

都唔爭在嗰一陣啦...
係都要出D 偷拍片...

最後半個鐘

[獨家偷拍]

5分鐘

仲有 3 分鐘

有冇LINK???

我都揾唔到link

娘娘跳舞😂

[MV] IU(아이유) _ Palette(팔레트) (Feat. G-DRAGON)

GD冇出鏡

扮緊工仲未聽得呀....

好正啊
GD段rap
個MV好頂癮，呢幕笑左

18歲

好好聽啊

fresh grad既垃圾我係

返工屋企自聽

03:17 果下好正

嗚呀

我想聽jam jam呀

無乜問題呀，娘娘點睇都仲係18歲啦

哇, 紅裙橙絲都出番來

求教學點樣可以聽到jamjam

新人留名
新歌

另外首主打都好高質

首歌幾迷幻下
如果唔介意用大陸野，可以用電腦版qq music

10 隻 download 晒, 放工坐車聽

邊到有得down?

大陸 QQ music, 不過我係付費版

moov 已經有

MOOV都出左

好想等實體碟到手先聽哂全部
但又冇咁快…睇來都係要上網聽住先

Apple Music 未有。。

嗚呀!!!!!!!!

apple music有未

第一首個歌名係呢個??
呢個係娘娘ig個名來喎

Btw, 其實ig個名咩意思
我成日諗左做diulama

係佢個名用韓文輸入法打既字母

長知識了

但又好似有d 錯

留意到幾樣野
1 借用左instagram同itunes
2 點解會有果D應該係羅音拼音既野,幾特別,對IU之前既MV黎講
3 前面咁舒情好難想像stage會點

打出黎叫李現在

所以r 頭

이 dl, 지 wl, 금 rma

娘娘將 지은 打咗做 지금
이 可以解做姓名”李” 或者”這些”
지금解現在而家既意思
이지금 可以解做而家呢一刻

我唔知呢個係未娘娘真正意思，純粹9估

好似係因為"은"除咗"恩"都可以係"銀"
娘娘想玩嘢改做"금" （金）
由李知"銀"變做李知"金"
有錯請見諒

Kkbox仲未有

印象中好似係你呢個版本啱

今日除咗娘娘隻新碟其他歌乜都唔會聽！！！

屌sportify又要等一兩日

melon 前十 7首娘娘

好耐冇上過水
uaena巴打仲喺唔喺度

好正 萬眾期待既新歌

做改左名la

叫咩名

mv好清新既感覺
25!!!!!

I'm 25

你早幾個reply就係

搵我？

佢日日都係度

ReVeluv?
好懷念兩年前仲有上水嘅日子

我覺得 JAM JAM 真心正喎

好期待MV

娘娘出品 必屬佳品
jam jam有得再加分

Jam Jam 係無MV啦

下 明明有段Teaser架

Apple Music 是咪仲未有

歸隊聽歌啦

原來係你
冇嘢，問吓姐
我好快會深潛番

話說上次 MT CB 有7條 teasers....
最後只係得一首 MV

jamjam有段令我諗起一首廣東歌,定中文歌唔記得
1:07 - 1:10

已經好期待娘娘既concert
如果今年有既話

今次至少有3個mv

不解釋

shut up and take my money.jpg

又黎

空降洗榜來啦

點投訴apple music
點解仲未有

itunes store都亂黎
兩首先行當左兩個單曲album黎放

好嬲
仲未有

娘娘每次cb既基本動作

kkbox都出左啦

I like it, I'm twenty five
날 좋아하는 거 알아
I got this, I'm truly fine
이제 조금 알 것 같아 날

娘娘mv果part舞唔知cb有冇

itunes store 肯出未

kkbox有免費試聽60分鐘
都算正版

我要完整版

iChart 第二入榜

成個4月都係自己打自己

終於等到
btw apple music有未

咁金秀賢幾時先出?
唔係今日?

編曲編到好復古

今晚個live有冇得睇？

金伊娜ig都po左相

出左啦，正可以狂loop
利申交左月費

夠鐘睇 showcase

得app?

開kakao tv 已經睇到啦

IU通通上水啦喂

個chart中間張圖
我自己好似第一次見
三重彩

娘娘幾乎讓哂三個分咁濟…
銷量銀行益男團又一例子

同金秀賢個mv係邊隻歌?

480p

Apple Music 有喇

嘩屌... 抽自拍照呀....

首新歌同mv都好正

ending scene

Loop緊

遲D 會唔有一張係寫住一至十包晒...

個showcase 咁多獎抽既....

好少見三千幾放送分...
做得咁過份呀...

我相信有黑膠

金賽綸ig都po左

take my money

幾時出

音源出左喇
mv未見

星期日至星期一某時間出...

係公司偷聽。聽唔真。但dear name係正嘅

LIVE未開始唱?

娘娘而家件白色衫著到上半身好脹

唱咗 밤편지, 而家喺度9 up 玩抽獎...

快

下載左，利申，以買碟

呢樣我唔好奇
我好奇點解對家0分好感分

聽唔明好可惜

依家依首月光海?

堅高質場
無啦啦遞咪觀眾即刻駁下一句,之後IU唱就安靜返

MB 首周入榜係無好感分

black out 未聽

好提子韓飯

Thx
成日撈亂

食住飯睇娘娘係開心嘅

我唔識韓文都睇住佢9up左成粒鐘

冇記錯Teentop已經第三週，所以我先好奇點解會冇分

送娘娘新筆信呀....

好想知PALETTER入面係咪娘娘咁多年以黎既造形黎

你地就好，有得睇
又諗番起concert
好掛住

娘娘講緊凌晨自己食炸雞....

紅髮似mt
2:25 似chat-shire

識食一定係孖住仁娜食

最容易睇到咪扮18 歲唱goodday

2:53似花書簽
18歲個幾下估係GOOD DAY
有歌詞係夜信 定舊歌個陣?
3:20似 CHAT-SHIRE 咬絲帶POSTER
彈朱古力自己覺得似TWENTY THREE
臨尾個幾秒係咁轉SHOT堅係覺得似舊時既IU一步步既轉變

送簽名碟...

隻碟又咁大呀....
拎死我啦...

好葡萄韓飯

有冇拎上手既圖睇下

唱啦

Live

結果正印主打都係中慢板...fake晒~

但又真係好聽...而且MV好有心思~

MV入面不斷有self-referencing，連上一轉23都有，真係好頂癮~

youtube有人譯左中字mv 幾有意思

聽palette諗起teacher

點解IU既新曲仲未實時1位架 係邊個阻頭阻勢

IU

癡撚線... 坐落去影相...

衝入人群

瘋狂握手

Friday

星期五又見面

2米巨人拖住IU對手果時

竟然俾觀眾唱

好葡萄韓飯啊，仲可以自拍

仲係呢位大份保鑣

宜家ichart 頭50名, 有11首IU 既歌 (第11首係春櫻愛 )

屌

melon 1- 7 位實時

over 1/5

聽緊呢首
娘娘把聲唱慘歌真係好夾

啱晒班癡線佬...

冇人能及

U巴先至係癡線佬...

GD段rap

JAM JAM真係好正

有無中後段跳舞gif

想睇佢跳舞咋

Dear Name

舞癡都唔識跳舞架啦... 有乜好睇...

其實入得黎呢度個個都係癡線佬啦！

今次MV跳得好型啊
不過2:07好似又係到偷笑

神作, 好正, 係咁loop

ending scene個歌詞仲正
youtube有人中譯咗

又要開始血洗音源榜啦...

九連環

洗太平地，洗到一乾二淨...

YouTube走勢都好勁，六個鐘已經1M views，第一日 2M 應該走唔甩，一個唔該可能有 3M。

真係好痴線

有冇人同我一樣好鍾意
I'm twenty five 呢句

上水喇上水喇

有冇人同我一樣睇到佢著好日子套衫好感動差D想喊

唔多唔少都有D 感觸...
睇個MV 就好似睇住娘娘大咁...
同埋GD 嗰段D 詞又係正...

有冇人一路聽一路跟住IU片尾咁跳

好撚感動
首首都咁正 non stop播返幾日先
娘娘把聲同小提琴真係好夾

兩首先行都唔係特別鐘意估唔到隻碟咁高質
係咁LOOP主打

Palette真係越聽越正

有D side track都係越聽越好聽
bad day
Knees
主打good day,you & i,twney three反而冇咁鍾意

成首好多假音

好提子你地咁早飯娘娘,可以陪住娘娘大

而家先有時間聽新碟
近一個禮拜無moon post，唔記得訂iu隻碟

響出面啲鬼佬網見到，話原來Jam Jam無MV...超可惜~

其實... 我13年先入坑架咋...

唔係講笑... Jam Jam 絕對係我最愛之一

melon 實時一至十... 完成...

係；呢轉十隻歌，so far最鍾意呢隻。風格有啲奇幻，好過癮~~

dearname靚到好似電影d插曲 聽下聽下成個畫面出曬黎

真係得娘娘出碟個陣先見到嘅畫面

loop 咗隻碟咁耐...
聽完最有印象既都係 1,2,3,5,10 呢幾首

1-10...

呢三個爭少少... 1-9

特別在香港,台灣既itunes 榜都係第一

我自己就1、2、5、6、8，跟住4/10~

宜家0140，YouTube已經1.94M views...咁睇首日應該破硬3M 鳥。

聽全碟之前特登去聽多次teaser先聽
基本上有出teaser既歌都好期待

估唔到主打Palette唔係搶耳既歌
mv拍得好好睇，睇完個mv有d感觸
但我覺得同吳赫合唱果首好聽過Palette
一聽jam jam就好鍾意，好有7, 80年代既感覺
iu唱迷幻，復古既歌好好聽
得罪講句，第9首love alone起伏唔大，聽唒成首要少少耐性

暫時鍾意合唱歌，jam jam，black out，full stop同dear name

而家係YOUTUBE聽
垃圾SPORTIFY
最鐘意係PALETTER, JAMJAM, BLACK OUT, DEAR NAME
I LIKE IT I'M TWENTY FIVE

娘娘今次隻碟都係好多種類D歌
舊加新聽唔得厭
如果娘娘可以寫首戰歌可以打機個陣有FEEL D就正

鍾意1,2,4,5,8
首主打Palette 簡直係最最鍾意嗰type音樂

成隻碟得兩首我唔鍾意

13.5hr 成3.1M view

Jam jam幾特別 咁多首最鐘意

GD/Bigbang Fans + IU fans = 3.1M

Yeahhhhhh

jamjam bgm令我聯想起麥當娜

依家淨係得JYP未合作過乍

Jamjam無mv咁之前個teaser咩黎

娘娘d MV 好少有個 views 數去得咁快
咁計既話下星期人歌 sns 分滿分無難度

JYP... 不了啦....

純粹派糧，無乜特別

下星期人歌開始計銷量未?

娘娘隻碟慢歌比較多，令到jam jam 更加特別

正話先第一次LOOP哂成隻碟,PALETTE真係超高汁,娘娘真係永遠唔會令人失望

PALETTE係指成張專輯

U巴好似話實體碟25號先出?
如果係就應該未趕得切計

Btw, 有冇機會人歌三個候補都係娘娘…

人歌銷量分最盡都係500...
計少呢500分應該唔會有大影響既…
最緊要都係音源加 SNS, 兩個夾埋已經9000分

自己打自己咁好玩

我覺得至少佔左兩個候補先

今次娘娘會唔會solo dance呢

52 問中字

唔係已經有？娘娘琴晚好似有問班飯買左碟未

25號先係正式發售

終於聽首全碟
戴住耳機聽超好享受
十首都冇得輸架喇，但都係鍾意幾首慢歌多啲，Love alone真係有種好寂寞既感覺
另外真係超鍾意Dear Name，難怪娘娘話兩首主打都好正揀唔落手，好有我超鍾意既Child Searching for a star既感覺，番去要睇埋中字，想睇下金伊娜手詞
其他就Palette，dlwrlma，full stop比較鍾意

狂loop, I love Jam Jam

Full stop好有意式古典風，9up only

史上有幾多人/ 有咩人試過>9k 分甚至更高

已經cut 左ringtone

開心share

JAM JAM 好好 loooooop

娘娘每次出專輯都令人有新鮮感，好難脫飯
雖然都會花心飯其他

死喇，已經好期待下次演唱會，救命

ichart照掃

頭六首都係娘娘…

芯係正常既…
不過娘娘難得CB, 都要暫時愛回家先

唔知你想要邊段喎

Dear name冇得輸

係唔係cut左蓋上再來一次果四句

我覺得果四句真係好型

原來星期日一日錄三場…
咁快就錄定下兩星期呀…

全部SBS?

真係好正

唔係係近尾
oh, baby make me be sweet
Baby make me so sweet
알 만한 사람끼리 이 정도 거짓말엔
속아주는 게 예의 아닌가요
될래 그깟 멍청이 뭐든 해봐요 우리 (멍청이 우린)
생각할 겨를조차 주지 마요

係，一炮過錄定下兩星期人歌

正式佔領左成個表

原來今日音中有返榜之後娘娘有一位候補

一位集氣

恩地鬥娘娘

佔領Ichart，正式啟動

好鍾意同GD個首 瘋狂loop

i like it im twenty five

jamjam
到底sportify幾時先update呀

spotify次次都壓軸出歌

Kkbox 開心狂loop中

佢哋之前最後一個一位就係師太...睇下會唔「承先啟後」嘞~

無啦，今日開唔到齋
唔打歌硬係會讓咗某d 分俾人
不過黎緊呢個月娘娘都應該會一位候補

18歲…

虛名來既啫，都洗緊榜，咩團都讓路啦

如果係早一個禮拜出應該已經...

不過釜山哥都好嘅...雖然，佢呢次CB個人認為「MV >>>>>>>>> 歌本身」。隻歌sorta 想承接上年 SOLO debut 嗰隻，建立consistent風格；但問心，聽落兩隻真係味道太近，太「淡」。好在只係撞 EXID，咁就三個一位落袋；反而 EXID 就慘啲...

用嚟開花生盤，睇下幾多個一位...

話實睇佢兩次港場一次韓場，覺得佢其實好conscious of 「成長」呢樣嘢 (年齡同心態都係)。早幾個月嗰次直頭開埋口話覺得唱返 Boo、Marshmellow 呢啲好老尷...

咦原來都唔係釜山哥，係溫拿...佢哋又算韌喎，第三週都重有啲力水。

其實都係架…
上次23，今次 25…
下次 CB 係未要 27…

下年出道十週年喎 係咪會派糧

愈聽愈鐘意JAM JAM

溫拿

今次應援都算簡單喎...
唔似以前good day, u & i 咁要講成段嘢...

計晒實數係年半，出年又10週年，應該唔使 27 啩？

Dear Name啲歌詞

娘娘送咗隻親簽俾兩米oppa

All Kill 住先，聽晚再 PAK

都話娘娘錫班飯架啦...
凌晨排隊等緊預錄都有炒年糕食...

兩個月前同一地點等入場睇某女團我凍住食風咋....

[設計對白]
$M：「宜家有團飯名畀你重嫌三嫌四？花錢等你班飯有年糕食，我哋公司食西北風呀？」

駁唔到...

垃圾$M表示D 錢要留返黎捧師弟...

食年糕咋小錢啦，成班飯幫推情品接多個代言都返本啦，你睇下韓國罪大滔天

幾時都話娘娘正職係拍廣告...
唱歌係為興趣咋...

錄完仲要走出黎同班飯打招呼...

我想問係咪重會有其他MV睇 之前唔係有個係都敏俊拍架咩

sportify有啦
jamjam

因為唔想搶晒主打views 數， 所以呢個MV 會喺呢一兩日內先出

聽聞係今晚香港11點喎

今日有冇機親手拎一位…

佢會上去...可能會同平日調轉，輸音源但其他SNS／觀眾／生放送反cup？

娘娘果然好鍾意 OMG

唯有下個禮拜再黎過啦...

其sns即係計咩 同埋點解侯補仲係夜信，唔係同吳赫果首既

官方 youtube view 數

吳赫果首無MV...
所以可能SNS 唔夠分上唔到一位候補

밤편지

Palette

短髮 dancer 才是重點...

親身上去都冇

娘娘RAP勁撚正
好撚有FEEL
一定要自己人手入ITUNE聽

2:22秒個樣好正

自己rap 埋

自己rap呀 我rap得好唔好聽呀

知恩啊

YG歌謠不意外

RAP個度歌詞係咪改左,好想知咩歌詞咩意思

估唔到自己rap埋，有d驚喜

原來段 rap 改咗詞

有冇中文

本身娘娘CD都想自己RAP

更期待gb版live

我想做個石像

已經睇唔到死人sbs

正常既... SBS 係bam 得好快...
不過官方又無出返 밤편지

dl 高清檔睇好過啦...

in u巴 i trust

話說係咪轉左dancer 見到個咁生面口既

段rap雖然未知講乜
但係好正

我最愛嗰個短髮 dancer 仲喺度喎

但見唔到個4眼dancer

想請教下U巴 d ts檔係邊到揾到

twitter 大把人放 link
search 下就搵到

我地口味太近似

痴線, SBS今次幫娘娘Cb stage勁重本
用左幾多隻CD

睇中字啦

好似給知恩的信咁

人歌親生女...

SE535

講緊娘娘上台自己rap果段

做乜係都要加一下扮花....

睇左個interview
佢畫果幅畫勁好笑
兩筆

Sorry

官方夜信

葡萄

公平咩

點先有

去睇預錄每個飯派一張
黎緊之後預錄都會繼續派

係sudden attack都rap左少少

好cute

btw娘娘d野永遠有意外驚喜, 估唔到佢會唱黎rap

Dear name
안쓰러워 손을 뻗으면 달아나
若憐憫地伸出手,你會逃開嗎?
呢句

件衫幾SEXY

出左ending scene mv未

出

秀腎 OPPAAAAAAA

好有意境嘅MV

producer組合

鬧心mv

有幾幕好sweet

睇睇下秀腎同佢個ex都有d似樣。重疊左d情景。和平分手

娘娘最後自殺

秀腎自殺完到娘娘自殺

搲背

唔好自殺la 我係到

啱啱先睇人歌cb。palette段rap好似唔係live但佢自己rap返又另一種味道

揮慧劍暫情絲者

首歌好sad
不過點解我覺得個mv好有喜感

個mv幾好

輕輕鬆鬆 PAK 埋…

PAK

可能係比喻緊兩個人同呢一場愛情既連繫...
個mv 睇到我好感觸 曾經我都用過類似既比喻講過一番話...

完全毫無阻力

真係毫不意外 今次仲有GD加乘
可惜夜信跌左落去, 否則幅圖就係我U 一統天下

諗起cindy

《夜信》始終都出咗成個月，momentum難免係弱啲...

真心咩？
我覺得係似另一位巴打講，慧劍斬情絲
個故事最後我係諗起醫神既一絲不掛

不過呢個mv用鮮豔既色彩同多元化內容包裝一段悲哀平淡既故事，我覺得成件事好IU，感覺李知恩都係咁樣諗自己同藝人身份(IU)既關係

《一絲不掛》....扣返MV入面啲繩又真係幾fit。

另一隻聯想起嘅歌，係張惠妹隻《記得》....唔知點解。

娘娘成功統一天下

成條線上晒頂

攬攬先

岩岩分手跟住睇呢個mv真係會想喊

有冇巴打知邊度有得訂隻專輯
Inbox左幾間舖都唔覆

聽日都出啦，過兩日walkin 買啦

睇好多留言都話其實首歌歌詞分咗男同女既對話咁...
邊睇歌詞再配埋個MV 秀腎咪咀嗰幾句...

娘娘填D 詞真係...

正喎頂，其實可以斬多二兩，搵個友好男個手整個featuring/collab版~

其實金秀賢都唱得兩嘴不過唔知佢/公司肯唔肯

以男演員黎講秀腎唱歌都算唔錯...
點都好過寶劍先...

我硬係覺得呢首歌係娘娘分手嗰陣時寫...

都似係~
分手時間同隻碟製作時間重疊，好難話無關係...

放假可以聽一日

開頭我係鍾意dear name多過ending scene

但睇完ending scene個mv真係好傷感, 唔知睇埋dear name又會點

ending scene 個 mv 幫首歌加左好多分

U巴我想問下今次交收係咪都係星期六/日?
我想就一就時間…

未出mv睇中譯已經覺得係有男女部份
因為入副歌前d意思似對方講你要好好過之類。一入副歌就係你唔好講呢d野。你明知我會更傷心。

dear name旋律起跌有鋪排。但歌詞ending scene略勝

金秀賢唱就真係

期待

支持下 冇咩亮點 但又聽上癮

點會無亮點 淨係娘娘rap果段都不得了, 建議你聽人歌果場live

btw, 我cut埋做鈴聲

係全首歌都係亮點 變左你覺得冇亮點

你預今個星期六先啦

今個星期六咁緊火
冇預咁快添，仲拎梗5月6號假

都係星期六下午多架啦 其餘時間再約啦
起碼到付唔洗比包裝費先

我不嬲都係咁有效率架啦...
月頭恩地隻碟10號出，我15號都有得交收啦...

你係未想等娘娘 GB 咗先收碟呀？

係我衰我低估左U巴
星期六又冇得放…都係等有表填再諗

咦，Palette官版MV有英文字幕喇噃都...

咦，星期六/日就有，好噃～
我星期日晚出門，之後五月中先返...拎埋先出門，好過件貨阻住Ｕ巴咁耐～

話說U巴有冇海報筒多?

開埋個新 post 先

[Uaena] IU 討論區 (8) - I like it I'm twenty five

交收既嘢如果真係黎唔到有得傾既
同我講聲先就得

唔好意思，無海報筒啦...